原來球員真係大過教練😂😂

【體育】車路士門將阿列沙巴拿加在聯賽盃決賽與領隊沙利出現換人鬧劇，很多球迷都認為這位西班牙國腳應離場，但其實球例列明，當場上球員被換出時拒絕離場，球賽應繼續進行。

車路士門將阿列沙巴拿加（Kepa Arriazabalaga）在對曼城的聯賽盃決賽中，與領隊沙利出現換人上的爭拗，而Kepa在堅拒不離場下，沙利對此極為憤怒，而不少球迷質疑，這位西班牙門將為何可以繼續比賽。 原來英格蘭足總球例的《換人程序》中寫明：「換入後備球員時，只需替換前知會球證，在得到球證容許下，才可進行換人程序，倘若即將被換出的球員拒絕離場，球賽將會繼續。」 因此，該場執法球證約翰摩斯沒有權力要求Kepa執行換人程序，即是說換人要基於領隊與球員的意願才能進行。因此，當Kepa不願離場時，球賽應該繼續進行，起碼這位西班牙門將留在場上比賽是合法的。

唔怪得沙利嬲撚到

沙利：球證我要換人！

球證：大佬 我舉埋牌都唔走我都吹佢唔漲

沙利：%¥€^¥$&@!!!!

Pogba: